中大一役唔好咁快打囇飛機！

我知大家見到琴日班曱甴撤退，又有一大班人去幫手，好感動好開心。但係依家最重要唔係話打得好靚好正，而係諗下點幫中大手，班曱甴依家一定諗緊點用其他方法攻陷中大

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲